突然間諗返起john titor二世...

Titor claims that he has traveled forward to the year 2100 and back as far as 200 BC. He also says that a third world war is coming and that "millions will die" in this conflict, which will start when Iran attacks the east coast of the U.S. The retaliation will be with radioactive weapons which will plunge the world into a nuclear winter.

WW3…?

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務